Вас разбудил мониторинг потому что стал падать один из микросервисов. При ближайшем рассмотрении оказалось, что сервис становится недоступен на несколько секунд, после чего приходит слишком много ретраев. Вы смотрите на клиентский код и понимаете, что вам нужно починить логику ретраев, так, чтобы даже с учётом переотправки пакетов, в секунду их получалось не очень много. При этом важно время, которое уходит на запрос, тоже важно - лаг должен оставаться ограниченным. 

В этом задании есть код клиента, состоящий из файлов `client.go` и `retry.go` и код сервера `server.go`. Вам разрешено менять только файл `retry.go`.

Параметры сервера:
```
./server <время перед даунтаймом> <длительнсть даунтайма>
```

Параметры клиента:
```
./client <порт> <общее число запросов> <рейт запросов в секунду>
```

Ретраи должны получиться такими, чтобы общий rps вырос бы не более чем на треть. Лаг у запросов должен получиться не более чем в 4 раза больше, чем интервал даунтайма.

Поэксперементируйте с разными реализациями ретраев. Насколько возрастает рейт запросов? Насколько увеличивается время обработки запроса?
